邊度有最好食既辣子雞？

諗到老夫流口水